直 接 sogo 出 發 唔 好 入 維 園

維園太多人有排兜
到時冇電冇水就仲辛苦
係sogo搵位入會舒服d

天后站出 然後入維園唔得咩？

建議維園開始
早d去

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

帶左成排18650電比風扇用仲有2萬電屎電比手機用

會唔會爆炸架屌你